(外國) 男子跳樓壓死21個月大男童 兩人喪生

烏克蘭一名男童和家人剛結束慶祝新年，但男童不幸被一名跳樓輕生的男子壓中，重傷死亡。

外電報導，這名男童才21個月大，當時一家與親友一起慶祝新年，結束之後，走出大廈，男童的母親和親友道別後，一瞬間發現兒子被一個人壓住，之後兩人都喪生。

警方表示，這名輕生的男子39歲，當時從8樓跳下。雖然救援員努力為男童急救，但最後不治。一名鄰居回憶起當時場面表示非常悲痛，男童母親的哭聲充滿悲哀，「我關上窗門，我不忍心再聽下去」。

警方表示正在調查事件，釐清男子為何輕生，「調查他有沒有喝醉，或者有沒有其它原因令他這樣做」。

好可愛呀

生時累人，死時累街坊

仆街支那人累人累物